新鴻基職員有嘢講

借朋友Acc post

香港人唔會忘記新鴻基

身在曹營心在漢

推！ 樓主好波

推!

push

樓主諗定轉工未？

Push

幫手八下727個日元朗d商場點做

按章工作

推

OK

雖然唔同部門但會試下，希望其他shk同事都爆下料

呻紅基 黑心建家

小心比其他人見到啊

新鴻基旗下物管啟x高層 陳x威迫人727要返全日工，明明返半日都變全日

癱瘓各大商場
大力影響地產佬租金同大集團生意
有無得諗？

商場無人行 商戶就屌架啦

我冇嘢講